[有圖]今日個中央台女記者好撚大波

唔好意思，想叫大家簽個白宮聯署：香港人權民主法要規定，香港要有真普選，才算有自治，否則香港失去優待：

最後給大家一張J圖

推